產後無性生活。。。

唉～真係好唔想開呢個post. 不過都想問下。我有左1-2個月開始到生左bb到而家大約5個月左右。都無左性生活。因為生左bb, 同老公傾過分開瞓。大家一人湊一個瞓覺。而且我唔想細細夜晚喊會嘈醒佢。佢第二日返工會無精神。我有意無意咁問過佢幾時一齊瞓，佢又無直接答覆我。無出聲咁。有次一齊瞓試過撩下佢，佢都無乜反應。。唉～係咪生完就無哂興趣？但感受生左第二個，佢比以前更錫我。平時對我態度又無變過？但點解會咁？

唔想開唔好撚開啦

請善用起底功能

可能我閱到理解有問題
生得BB 都十個月點樣5個月?

男人老狗點生仔呀

岩岩同樓主做完body check 果粒腎石黎

即係由有咗bb嘅第一，二個月到生咗bb之後嘅五個月都係分開瞓

比以前更錫你係因為內疚

gay